有冇巴打可以教一教小弟

答案係b
但係唔知點計到

係喎 未放完暑假

bu cie同學相認區